[BLINK] BLACKPINK討論區(99) 0211 #AllOurLoveRoséday

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

2020 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-October

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

1001我既

帶老婆lm

1000

26

Lm

樓豬pin this

仲未買生日禮物俾老婆 點算

lm

又係造假臭雞入侵BP海？

帶埋老婆留名

上個post#1000

留名

上次又係出完新聞個晚出teaser

今晚早啲瞓

禾已經買咗生日禮物俾老婆

勁柒搶唔到1001

高質

Rosé生日，YG點都有啲表示嘅

出個ig post祝佢生日快樂

聽日Rosé生日
點都有野出

我會今晚送比佢...

白痴仔

等11點睇yg用咩相 唔係等teaser

新po lm jichuuuu

LM

THE SHOW 條bts 係唔係最後一條喇

帶埋rosé 次次開ig live 都搵嘅牙秀留名

仲有一條 但係問號唔知咩片

好在有你守住

上次咪冇得我同佢開

Hank 你好

hank

上次做錯啲咩比人罰?

屙咗篤屎落家姐個頭

你係hank
佢ig live 成日會搵牙秀有無睇緊/留言，搵佢比意見/話題無咁尷尬咁做live, 你知牙秀成日一個人開成粒鐘v live, 咩都講到一餐

alice 家姐有咩反應

牙秀做慣mc乜都可以噏一餐

又騎刧

要執屎

上個post 睇到Jennie Lisa 不和度，笑左

cap低張圖恥笑佢

上個po #1000

你唔好理 佢地係不和

好多好極端，一係就cp, 一係就不和

希望佢拍完戲會開返多啲vlive

話咁快新年 舊相又可以loop多次

深夜Chu D

最新消息rolo好似要等到3月中

有乜所謂都等咗咁耐

骨膠原滿滿的Jen導

好彩2月少幾日

又自己呃自己

2月真係少幾日喎

咁一年會唔會少幾日？

真年年都係咁等

Get到你個point
但而家淨係講等到3月..

有日子teaser再打飛機都未遲

希望5月前見到

呢句啱聽

lisa呢排係咁分界
睇黎真係搵夠

當年Kill this love都係話三月 結果變四月

當年YG大爆炸失敗加菊花仆街

The album都9月變10月 雖然係遲左2日

珍導一出新片又多咗10萬sub

好快上第一

一陣就上熱門
Rosé條teaser喺熱門，38m views

我見到嘅係mandu (餃子）滿滿

緊張刺激

準備睇teaser

老婆生日快樂

FF

又係我秀最快post

生日粗卡 chaeng
牙秀又搭正post story

老婆Rosé生日快樂

Rosé happy birthday
Solo要大發

牙秀story 好快

Rosie posie生日粗卡!!
又係阿秀最快(睇黎係去咗探拍mv班)

牙秀po個story係咪拍緊rosé solo mv個時呢
不過rosé件褸成個垃圾袋咁

似係wo
個耳環咁浮誇style

Rosie bbg 生快

我秀同Rosé真係好正

“Our Chaengie Happy Birthday🖤
Small spoiler for @.roses_are_rosie solo that’s coming out soon...??Haha
Love you a lot a lot❤️
@.hank_says_hank 🐶”

牙秀成日都劇透

Mute左已經好好

生日都黑白好咩

Vlive in 30 minutes

vlive

v live

係咪自己開

我係後面

同我開嘛

hello hank

應該係劇透造型？

Hi

叫我daddy

Jennie生日：Lisa就咁repost story
Jisoo Rosé生日：Lisa repost story+打字

Rosé生日都掛住開live咁有我地心

不和女團

唔好亂咁屙屎啦

Jisoo生日唔係repost yg個post知咩事

元英巴: Who fucking cares?

不和

The show vlog原本有Lisa專登剪走左

真

做假膠平反下先
牙秀生日果陣佢個post係咁

老婆我到咗啦 Vlive呢

秀秀

我老婆就係咁出色

Vlive 未 已經三十分鐘

所以話 我老婆秀幾時都係最好

我老婆真係好好

飛機

二萬幾人等緊 你去咗邊

vlive一定要俾錢先睇到？

I forget the password

通常呢啲live係俾課金嗰班睇

Rosé: 完美演繹Gone

呢個藉口無敵

She is gone

Live (Gone)
Solo (Gone)

GONE

I thought that you’d remember but it seems that you forgot

佢repost yg story都唔記得應承左開live

睇下佢開係所有人都睇到嘅普通channel定要比錢嘅ch+到

Rosé: 瞓先你地慢慢等天光

You broke my heart just for fun

黎了！

完咗

等佢重開
1 點都唔瞓

一㩒入去話end左應該好似上次咁 開幾次先得 唔識用

久違嘅vlive

得23秒嘅replay

有迷幻燈

完

啲音樂咁大聲

唔知邊個係佢屋企到

佢家姐啊

佢家姐呀...

我

其實係ME

Hank岀現了

召喚某會員

叫佢唔好周圍屙屎

係咪叫rosé著翻好件衫

想知邊個叫

佢老公 我

聽唔明佢做緊咩

睇啲comment

好似砌緊北極熊公仔頭先張櫈有啲聲佢話唔係放屁勁可愛

聽唔明就快訓着

加一
加埋D紙聲仲眼訓

遲啲有字幕又睇多次

我係咁望住佢後面好似鐘嘅物體都無郁過
chaeng嘅live係適合睡前服用

呢隻Hank 黎

就快瞓着

好似係北極熊嚟

見佢扮係自己塊面上面之後話hanky咁

Twitter見到Rosé話Solo出咗可能會整一個youtube channel

Youtuber好搵好多

個個都做youtuber

諗起my little tv個口罩

個蛋糕好靚

有chaeng嘅live就係要食野

條條片都係佢食嘢

睇就靚 d花多數好難食

幾真 好靚

唔會食D花啦

睇睇吓有啲餓

原來啱啱live停左係覆Jennie msg

佢地不和 成日whatsapp互屌

300幾萬人睇佢食強糕

[TRANS] Rosé VLIVE

Rosé: What's the record of longest VLIVE?
BLINK: 7 hours
Rosé: Could I do that? I think I can. I don't think I've ever done a live stream that long. I'm hungry. After this live stream is over it might be morning already.

佢幾幽默

I am half fifty guys

我以為就完

佢唔爆得個solo 好可愛

Box language 岀現了

好似好有興致

話曬都係個人技

愈講愈興奮

Drunksé

飲啦

因為盞燈又可以開耐一陣

完咗了

開左個半鐘

叫人接受佢個live好悶，霸氣盡現，早兩年會say sorry悶親人

[TRANS] Rosé VLIVE

You guys might feel like my live is boring. I turned this live on because I wanted to interact freely. It's that kind of live. I can't help it. You guys have to understand it. Just turn it on and go to the bathroom and do freely even if it's boring

型到

其實你live悶唔悶唔緊要 最緊要你有開

Btw 頭先都有 4M人睇

同埋唔悶
近5M睇佢摺紙同食糕

[TRANS] Rosé VLIVE

BLINK: Did you use Korean when you were young?
Rosé: I thought my first language was English but when I think about it, it's actually Korean. At home I spoke Korean. Then I went to kindergarten. (+)

[TRANS] Rosé VLIVE

My mom thought I was good at English, but actually I was acting. I wasn't saying anything, I was just imitating other friends, speaking jibberish. So I only knew Korean and I learned English.

英文唔係first language

可能出得國多, 發覺d鬼佬剩係玩slank 都已經玩死人

唔悶有得睇就得

Happy birthday Rosé
要早啲出SOLO啊
生日快樂

牙rose生日快樂希望可以早d睇到你個solo

正，YT 搵d 錢唔洗同YG 分？
四個都開晒就好

開live唔講韓文講多少少英文都俾人鬧 唔通仲話自己母語係英文咩 仲要係vlive, 唔係ig

Jen Jen YT 人數過左IU lu

尷尬而不失禮貌嘅笑容

Jisoo: “The Lunar New Year is here 🤍 Everyone enjoy a safe and warm holiday and Happy New Year”

Jennie: Happy New Year BLINK. Let’s also be happy in 2021 🤍”

Rosé: “BLINK 🤍 The Lunar Year happened to fall the same time as my birthday so it’s even more exciting!! Our blinks, eat lots of delicious foods and enjoy the holidays. Happy Happy New Year! -ROSÉ-“

Lisa: “BLINKEU! 🤍 Happy New Year! During the Lunar New Year holiday, eat lots of delicious foods and spend a good time with your family^^ 🖤”

Most Subscribed Korean Female Solo Artist on YouTube

單飛再solo

Lisa 新貓？

Lego

5隻貓又變單數要養多隻喎

究竟佢可以諗到幾多個L 開頭嘅名

好cute Lego
咁多貓

記得有個vlive 秀話佢中喵毒，跟住佢話果陣拎埋louis返黎就係最後一隻

可能又係Rosé改

今次無一齊開Live

估下第6隻會係咩名

叫我

你叫咩L 開頭？

呢到有會員係Hank又有會員係貓

jen jen 最新個story係自己定牙秀，有d 似牙秀

秀塊面冇咁多肉
不過我一開始都覺得佢兩個好似樣，分唔清

Jen 幾明顯

新手要啲時間認人

專登改一改名留個言？

我一開始係分唔到jisoo同rosé

get 唔到點樣分唔清

之前話出片講自己同牙秀整冰糖葫蘆 又走左數

Netflix 出左下就算架啦
而家仲要挑釁秀自己有冰糖葫蘆食

一開始睇唔慣kpop啲MV成日轉妝轉衫轉scene認人有難度

似新blink

呢個post係咪痴線佬聚腳地清係咪精神分裂

Fake我唔到

清心水清

本身老公黨已經係一堆痴線佬

一㩒個username即刻現形

去咗兩個應援地方先發現原來同一個杯套

一早留左位比Lego

等睇痴線佬改名做lego

準備好開多個幾個ac改名做L字頭

Btw 點解Rosé話自己25嘅
唔係24咩

計韓國年齡

第一次接觸韓國人？

是

咁惡

正想po 牙秀好qq

牙秀羨慕就中左jen jen 計啦

牙秀話努力拍劇中

純好奇問
有跟開韓國圈都應該知
又捉到pt fans

我女人真係得意

唔好成日ff有咁多fans

有break都要出個post慰blink

純好奇問
要好似你地咁跟開韓圈芯哂咁多團先可以叫fans？

今日先黎問刀有啲遲
官方全部用虛齡自我介紹
唔需要芯刀會知

不和女團為解約之後發展鋪路

真係放break就覆下blink又要開工了

牙秀真係太暖

牙秀話太難，鐘意做live 多d, 幫孩子們做featuring 就算

揾牙秀做嘉賓係一個明智嘅選擇

MC加氣氛maker

連續兩日有vlive 睇
但驚牙秀太攰

可能啫
after work係幾時 冇人知

秀拍完戲都攰啦

記得上次同chaeng零晨3,4點開radio live

睇加唱冰雪奇緣果次？ 好似都有lisa ?

唔記得唱個首係咪frozen 但個次得佢兩個

有冇得睇replay

真係好靚

佢地上個幾集都好好笑

老婆s

但呢條係係ch+ 有課金先睇到

Chaesoo

課金 課金
每個月33 淨係等牙秀一月一post 都夠啦

真 秀秀真係好暖

牙秀仲要唔止一月一post

Rich

想知d 大陸blink送咩生日禮物比rose

冇留意大陸個啲但récord大個啲都顛

真係超癲, Rosé係Light Up The Sky講咗句"I need one of these"就買咗

買俾老婆用 小事啦

啱啱睇好似仲係絕左版咁濟都揾得到送比rosé

Récord大大真係當佢女咁錫, 多得佢跟咁多場concert先有超高清fancam (另外個位SHU有無清知係邊個?)

大陸blink aka c-fansé送咗呢堆, 理解唔到送ysl dior chanel俾佢地幾個係咩玩法

佢地好似用rosé個名捐錢領養動物嗰啲
支那人做慈善

佢qqqq

咁夜又未訓洗版

成日覺得佢地四個啲生理時鐘亂晒

做得呢行應該都日夜顛倒

我會提佢早啲訓

我tum緊佢訓

佢訓喺我隔離

想打交?

我講事實

我lego同大家拜個早年

l

癲

型到btw 豬咀?

我Rosé老公同大家拜個早年

我正常blink同大家拜個早年

Lisa叫我同你地講身體健康

禾朴彩瑛老公同大家拜個早年

我金珍妮老公同大家拜個年

你孫彩瑛老公 我朴彩英老公

我Lalisa老公同大家拜年

呢個po好多痴線佬

我音樂台blackpink狙擊師同大家拜年

喵 我係lego

你都好似係其一

痴線佬集中區

痴線佬Lego

Rosé 生日vlive有英文字幕了

仲有痴線佬hank

MBC 無啦啦upload 返小電視果兩集，呢集暗黑料理真係

最尾個張

正

好撚索

15負

身為Lego既我 想問下lisa媽媽今年會整solo?

問yg

YG排曬長龍rosé都未岀

28負

29負啦

33了

Rosé幾時出歌呀，好撚想聽呀

下個月 應該

下個月（未知年份）

36了

37

洗腳

2022

阿秀2023 然後解散

解散但不退團 基本劇本

劇本係Rosé同我結婚

2024同Rosé派利是俾大家

今集lilifilm直頭可以做solo mv

如果係MV已經嘈咗資源不均

如果首歌係佢唱埋就算係

正到

呢集未睇過

41

冇英文字慕

我都想知

想睇佢地煮野 有冇人知邊度有翻譯

底衫定面衫

fashion 嘅野我地識條鐵咩 異曲同工之妙

Fashion 啲嘢

直接登頂

Cls

又比人話中國女團架啦

辱華

我爭d以為首歌係佢唱lili film

ching聽多啲bp就唔會咁認為

會員Hank上線啦

咪玩啦the album中輸400K都唔係中國女團?

今鋪係中國女歌手

二選一 Pepsi廣告

評已正

最後4場了

睇埋就冇

把握最後機會錄

有冇巴打用macbook錄

MacBook係咪會錄埋出面啲聲
之前想錄lecture都係咁

我跟呢條片學
不過錄完有成30幾GB

自己演唱會仲點會唱born skinny chic
呢段YG剪錯咗？

聽朝睇試吓先 thx ching

但錄完發現聲畫唔同步...

幾時出solo

而家

今日係

星期日
初三
The show rebroadcast last day

係咁多

香港時間14:45出

幾時有得睇雪滴花

男主角都可能未入劇組

假blink?咪話5月尾

成功

好似話有可能再遲啲

出咗solo再講啦

好似七月或再後d

今次播果陣好似無，錄就唔知啦

錄錄下high到trackpadfail咗

得妮妮記得我

我女人正撚到

4D套衫

老婆

你仲有最後一次機會

有冇人試過用iPad錄
可唔可以錄到個半鐘咁耐

一路錄一路睇出咗事
今晚放埋一邊錄

ipad用Safari睇？

今晚11點又準備撚狗

YouTube app

覺得冇機

今朝試左係手機YouTube app開完 係ipad app開翻history就睇到

iPad有電就錄到唔洗驚個半鐘太長

聽晚11點先撚

陣間尾場會唔會有encore

有積極諗法係一件好事

播個Rosé Gone teaser俾你

有
forever young

仲有三日幾時出埋最後the show bts

似星期三岀上兩個星期都係星期三岀
不過我唔介意早啲岀架YG

最後一次重播

Gone

又可以入番yg雪櫃

完哂the show, 幾時有teaser

係咪準備出The show dvd

應該唔會係今晚

聽朝8點請早

希望二月尾個禮拜出teaser
三月中solo

理想

Now it's eight in the morning
Hate in the morning

咁多年，blink都慣咗等

Lisa啲friend

好芯你啦

你愛團之一

5 sick
咩牙琦牙舒大娟小娟我全部5 sick

支持Lisa=支持奶共

博大精芯

ikon

Rosé應該係佢地之後啦

都係嘅，ikon winner好慘，有左treasure 後都係放養mode

入雪櫃

ikon winner 2020上半年出齊碟都叫慘？

問你最清楚
係咪我BP 最慘

都慘都係BP 成四年先有正規一輯

Leehi最慘Sor
至少BP有Teddy照住

得閒睇下哩個肥佬啲片
佢講啲嘢算係yt reaction界最中肯有內容
幾認同佢話BP同Teddy為咗轉攻國際口味而一直推遲回歸日子
BP一啲原本錄好嘅韓流歌擱置唔出
而去創作the album裏面啲新嘅非傳統韓文歌

bp喺出新女團之後都會

邊個會預4D會咁受歡迎衝出韓國

最後一集3分鐘

Ep5又係得3分鐘

Plus only 嗰5條片 加埋得15分鐘

All members-only content will only be accessible until 2021.02.17 10AM (KST). After this date, regardless of whether your membership period still remains, the content will not be available.

洗唔洗錄埋

Plus個5條片 撚狗咁撚

未睇過今晚睇返先

仲有winner主唱yoon
不過佢都好慘
事隔六年solo comeback

咁就$100

係其實都懷疑yg係咪真係3月可以岀曬呢3組人嘅cb
照計就應該ikon>rosé>yoon

演員秀靚到

老婆呢個look…

個妝。。。

BP四位拍封面完全冇得輸

冇得輸

又好想競猜邊part係live

淨係頸同腳已經大把人J

唔好J我媽媽

秀vlive

你係L 字輩嘅邊位

呢個痴線佬係lego

秀呢個星期好似都要係韓國唔同地方拍劇辛苦了

好想快啲睇
一定好靚女

係咁叫人等之後good

又飲三角牛奶

比人話當我地dalgom 咁train, 跟住話自己對dalgom 心軟，都唔會咁train 佢
dalgom 狗生贏家

Bp所有寵物都係寵物贏家

究竟要食幾多野

個半鐘

冇一part係

早左收工都專登開live

唔係不嬲有咩?

係咩....我特登search左先有出現以後唔洗再播the show條片嚟聽

其他3個都有

Spotify有得自己上傳本機檔案架
使乜等人哋upload上去

求share

my wife

ysl送比rosé果個卡片套勁有心
tailor made 左 hank仔上去

個個唔係化妝師個啲送咩 見rosé tag左佢地

可能夾埋一齊, 見佢可以咁樣TAILER MADE勁有心

又送終

武肺令佢可以就咁隔住個mon 教幾好呀，唔使成個人送終

都係，唔洗實體上交流
今次仲要男團

每次拍完又可以直接返屋企撚5 隻喵，錢照袋，幾爽

vapp d 人幾時先將秀個live 譯完再reupload

琴日join左vlive睇Jisoo
但完全唔識韓文
如果有中/英文翻譯多數喺邊度睇返

等多幾日啦

之前最快都好似要一個星期

而家睇翻vlive入面啲片多數都有字幕架啦

Chaeng果生日我live 好似隔日，我仲以為而家快左

Ch+好似會唔同啲 因為而家係直情條片揾唔到 要等佢再up翻條片
但普通好似完左條片都會即刻睇得翻但未有字幕
如果隔幾日後有就當然好

係喎，見到rosè個live有英文字幕
既然課左金就睇多啲replay先

微博

想要無水印ver

自己cut咗下面嗰度

最近開始睇佢地啲團綜
真係越睇越鍾意佢地
暫時睇左Star Road, Blackpink house, dairies同埋summer dairy in hawaii
除左24/365同light up the sky仲有咩係必睇

running man，認哥

上維基睇佢地有上嘅綜藝list 然後睇曬佢

可以睇晒所有（齊人）綜藝，佢地d 綜藝節目已經係超少
4個齊人嘅v live

weekly idol同idol room

之後應該會睇晒＃3嗰啲
但想問下有冇其他團綜冇list到出嚟
因為我見summer dairy嗰啲都冇list到出嚟

推多次
Plus only 嗰5條片

All members-only content will only be accessible until 2021.02.17 10AM (KST). After this date, regardless of whether your membership period still remains, the content will not be available.

要錄嘅記得錄

2019 , 2020 Welcoming Collection 同埋 Summer diary

笑到崩潰

唔該巴打

你一search就有

咁我search下先
好想佢地再出啲blackpink house長度嘅團綜

應該冇架啦，所以只能夠重溫下bp house

24/365俾小粉紅搞到冇結尾

淨係cut走d熊貓得唔得

師兄團3/3
Rosé 12/3, 19/3有冇機

3月26你就想喇312 319

小粉紅仆街死啦

以後都唔會有

點解behind the scene 2嘅pretty savage係唱bitch
但到livestream係唱返chic

3月最後一個星期五

因為唔岀得街boombayah 個middle finger up都已成歷史

仲有以後都無得睇老婆磨地下

牙rosé明知要到3月尾先出都堅持演唱會唱咗先

有冇人禁到入去Jisoo vlive個replay

佢未upload返

Idol idol “摺衣衣傻sor”

師兄竟然係digital solo ?, YG d 歌真係收收埋埋

估唔到係digital
睇黎YG又準備比人屌

我覺得出full album 反而會俾人屌？
3月底要上Kingdom冇時間宣傳專輯

我估上完先再岀album而家岀首歌造下勢

是但啦 我淨care我Rosé solo

成班師兄唔出齊歌
Rosé 都唔洗諗solo

Rosé又del野了

準備退團

一陣GD又整個coming soon teaser

準備solo debut
jen jen 當年hide 完之後都show 返

BB 無理由今年咩都無掛

有生之年會唔會等到Jisoo solo

我相信每人都有一次機會

但Jisoo似係鍾意拍戲多啲
幾時先有snowdrop

7月或之後

牙秀好似本身都係為左做演員，聽人講去下d audition，點知一首抒情歌就比YG cast 返黎

有天生演員樣唔拍劇/戲晒晒啦

一定要續約

有solo 但只有一次

佢哋冇咩醜聞，應該都會續

唔好燈

咁搵得錢都唔續嘅話
實比blink炸左YG總部

想請問講左我rosé係digital album定係實體album未

好似係連有冇album都唔知

Yg唔係話有album咩 我估係實體mini album

YG:

呢條撚樣走左未？

間公司係佢嘅
走去邊？

我唔信會走

好似有人the show bts 度聽到佢把聲

菊花爸爸

soundcheck 先啱 sor

點解佢會叫菊花 真心唔知點解

哭𠹌咗

續唔續唔係YG嘅選擇
係睇佢地四個

係咪權twins

係仲有個長頭髮嘅認得佢係4D堆男dancer其中之一

權twins又燃

清視線離唔開男人

有冇諗過我唔係巴

呢度全部有棍絲一定係

絲打(有棍)

話冇你都唔信啦

我信

請自重

全部都係B華啲分身

La清又激動

youtube已經有the show全場

report

轉頭就無

支那網睇完都失明

Yg del咗teaser

teaser 隻字

睇嚟有排等

34秒 已經全首歌

YG:Gone

lisa同我講 首歌4月先出

老婆同我講連佢自己都唔知幾時出

幾時出mv呀

睇返有blink 19 年ig live 已經問rosé 幾時solo
佢仲叫大家信佢，好快

因為佢自己都唔知幾時

YG真係食屎狗嚟
就快完約都未有solo

佢自己都以為好快

佢地幾時完約
希望佢地60歲先解散

2023

啲blink以為tour完咗就出
到而家都未有

完約前一次過出哂solo再續約

係咪要好似當年bb咁呢幾年都冇齊人嘅cb

首GONE都幾正 希望快d出

佢地分開時間當兵姐 女團應該無呢個問題

個時bb都未有人入當兵 好似係2013-2014個段時間
個個專注solo發展/分隊個啲

bp有4個人，可以有4c1＋4c2＋4c3＋4c4咁多個組合

最好梗係繼續續約 唔想佢哋分開

4C3 排斥隊友

陣間又傳佢地不和
最好就4C4到佢地退休

西裝look

好想睇4C2 subunit

4C2喺YG通常自己識作曲先有機

Rosé作曲，Jisoo填詞
不過最好緊係keep住4C4

Rosé 似作唔到快up beat歌
佢似係慢歌作家多啲

如果bp可以用慢歌做主打就好了不過機會都係細

全個韓國宜家冇人敢用慢歌做主打
普遍現象問題

感覺Jennie rosé識作
唔知阿秀同Lisa識唔識
不過四個都識填詞

我Jen填rap

唔知點解鍾意佢地啲慢歌多過主打
Rosé同Jisoo唱得好好聽

真係未知之數
YG作曲要求都幾高
去到CL GD Mino Yoon BI 樂童啲Level睇齊仲可能需要時間不過希望佢哋有機

Rosé 主唱 Jisoo 和音
Jisoo don't know wt to do 個轉音"you"

明明就係teddy出晒成首歌之後佢地改一兩隻字就要落名

啱 d remix d rap 或者英文歌韓詞都係teddy 作嘅

想聽Rosé唱呢個you

終於40M

我諗起有次副超比較誇張，有人講過盲人藝術家呢個term

凡人carry唔起呢啲超

cls正撚到

牙jen真係好有型

咁反叛既近期d衣著

我女人對腳正撚到癲
我女人對腳正撚到癲
我女人對腳正撚到癲
我女人對腳正撚到癲

清小心身體

我老婆正到

真係幾正

幾時先有得睇我老婆拍套戲

冇snowdrop, 睇住Jisoo新代言先

老婆秀

撞機

咁靚女睇多次啦

Lego慘被louis玩弄

Leo得返自己一個

攬住嚟咬
但最尾又錫返

大亂鬥

冇計 鬼叫我咁得意

Lisa見Leo自己一個應該又會忍唔住養多隻

呢度有幾多位L 字輩

長大了

暫時得lego一個痴線佬

d 喵嘅好友關係圖係點

Forever young

仲有一位H字輩

Leo本身一開始應該同Luca玩
但Lisa拎咗Lily返屋企之後Luca同Lily玩得好埋話晒親生女

Lisa媽於是拎咗Louis返屋企，想Leo有個新朋友，點知Leo唔係咁鍾意同Louis玩
唔知而家點喇

Leo: 其實自己一個更開心

Leo：俾返Luca我

Leo：逝去感情如何留得住

動物傳心師

叫我咩事我係Hankie

冇 唔好再亂咁屙屎

朱黃都可以講呢句

好靚

邊個嚟

jisoo 真家姐

新飯唔識
佢係我姨仔

一時唔記得，自
唔怪得咁似Jisoo

見佢ig今日另一張相，同時做緊FA 同model ?
會唔會好多機上搵佢影相

好啱佢哋

Jisoo家姐之前好似簽左經紀公司

The Woman we love

好似係呀，但佢今日post 張無caption嘅機艙， 唔知係掛住做空中飛人定而家復工

諗起之前牙秀俾人話佢English is a pity

點解d blink咁勁，尋日 d twitter hashtag 已經係用緊the woman we love

無信心無計

明明已經進步左好多 係始終唔係好敢講

果陣個主辦個Twitter 比人洗版，但死都唔跪
明明that's a pity 同呢句差咁遠

個collection琴日已經有post，係今日先出啲上身圖

主辦 令到其他人有機會誤會個意思就已經有問題啦，一句love jisoo 就無錯咩

男主都入左劇組拍了

louis係咁落隻腳刷佢好好笑
不過新貓都咁快咁fd好難得

間學校學生真幸福，有機會見到

好想移民好韓國

???
認真咩你地
???

???

依句淨係可以出自佢把口

u like la

觀感唔好

Slowly!!!

i know your face AHHHHHH
I know his face ROAR

話說果段係唔係拍左兩次，一次帽有 cam, 一次無？

牙秀女主拍左咁耐 男主依家先入

分開拍
男女角非接觸式拍劇

隔住張相都feel都男主個髮型好柒

男主還ok啦
淨係睇過佢同李鍾碩拍過個出韓劇

好似冇點見過男主有留過長啲嘅髮型

呢套幾好 個look

顏值補返

想要jisoo 既wallpaper 大家請出手

唔要自己老母要jisoonie？

新入坑好多圖 有冇jisoo靚靚gif

第4張 Lisa黎？ 認唔到

係
Lisa最易認嗰個嚟

ig見到依張相
唔係Dalgom都唔認得

我反而無睇過boombayah中指舞

第3張好撚正

好撚靚

Slowly slowly 느린 만큼 많이 간직할게

Rosé都好靚架

老婆好靚

感謝樓上班痴線佬我Lego會叫媽媽快d出片

四個都好靚

Lego 背住媽媽攞jisoo 姨姨靚相

Lisa金髮成個鬼妹咁

還我金毛長髮LISA

天空城堡個學生妹

啡色長髮都正

Cls單車都ysl

Hank 狗生贏家

就快出埋車了

總之唔要黑髮barcode 陰

講真佢金長髮真係最靚 勁似公仔

黑、短髮、barcode

我老婆緊係靚啦 洗你講

端午

長髮 金毛 Lisa 世一

啱啱好避開左

真係好正

跳swalla個期真係癲

好靚好靚

不要再提了

take me同swalla真係j死

真係好撚正

真係

見過跳舞最charm嘅人

彩色個套衫仲正式

我都覺呢套更正港場都係呢套

第二張笑得好甜 好靚

vlive 咁耐仲未reupload

差唔多成個星期啦

4次元Lisa

Dancer bts:免費 更長時間 冇時限睇
BP bts:收錢 三分鐘 會冇得再睇

P.s. 暫時冇BP成員出現

仲要1440p

分分鐘集數多過5

笑死

點解咁識貨
搵Jisoo做代言

有仔睇

原來無BP，咁慳返，唔洗睇

想知韓版vogue每個月幾多號出同香港邊度會有得賣定每次有bp封面都係要食炒

影唔到jisoo 但大家有心理準備要睇jisoo同男主未

丁生完勝在座老公黨

lm睇popo

咁多日都無人影到一張jisoo

bobo又要比妹妹恥笑了

welab in your area煩撚到喊,救命

想像到 好似個時weekly idol睇翻牙秀啲廣告咁

唔好再講

呢個真

收聲呀

幾時改名做朴彩瑛(SOLO-GONE)

支那有個痴線佬用無人機整出嚟
今年係咪Rosé同Lisa都有solo
幾時到Jisoo

仲有頒獎典禮廣告同rosé嘅廣告又被瘋狂恥笑

牙秀果日成個look 真係all time top 10

支那真係好癲

Rosé都未有唔諗咁多住

之前係咪有講過今年會有Lisa solo
個個都出solo係咪姐係冇全體comeback啦

Jisoo長直髮真係世界級

支那今年d 生日應援全部都有無人機

有講過 但都係聽住先
全體就唔諗住啦jisoo套劇又6,7月先上

一年一次 起碼10月之後

Top 1 啦

Yg 聲稱上半年有Lisa rosé solo
我估Lisa都係下半年

Rosé 3月 Lisa 6月
Blackpink 10月

YG成車人等緊
唔好咁樂觀

咁矇 高清大圖呢

咁都搵到

除左呢個look 另外仲有場黑色衫同黃色裙 都係直髮look 個場同呢場係top2
有冇巴打有圖

我覺得呢個look先世一

[BLINK] BLACKPINK討論區 (25) 十一月韓場大家準備好未

入去慢慢down

尾2果張 真係世界級 戀愛了

呢場真係靚到顛左
謝啡人巴

我lisa 一樣靚到癲

好掛住老婆s

禾好撚想見真人

4個都靚到顛

真 我媽媽靚到傻

真 禾新飯未見過

Big Bang solo/四個cb
Winner yoon solo
仲有akmu treasure
唉 全部人排晒隊

睇佢點安排
SM 咁多隊，都多數1 年cb 都一次啦 力推果d 仲兩/三次

我港場前都無咁迷
唉，而家個武肺，真係唔知幾耐有返演唱會呢d 正常生活，隨時真係三年起跳 ，好想見真人

Sm啲人瘋狂撞 cb爭一位
以前lee hi講過一年剩係放五組人cb
頭先仲數漏咗yg新女團出道 原本都話係2021

嗰時啱啱開始聽佢地
好後悔冇去睇
依家應該幾貴黃牛都會食

真 點都會去睇一次

真 未見過真人

終於見到牙秀

追住男主

144p

144p都好靚

144p 學生look

想日日同佢返學

自膠認錯係阿秀

但好似會再有牙秀嘅片

終於有秀秀嘅片

成個動作咁快

應該係男主激嬲左佢

隔住個mon都feel到佢嬲

開始緊拍啦？

清你岩岩先放監?

因為啲韓劇通常邊拍邊播 我未聽到有勁多消息話開始播 所以以為過多一兩個月先拍

金演員方法演技大發

你睇返個日期

男主就好啦 有得俾Jisoo嬲

金演員

不過都未知呢套係邊拍邊播定完全拍好先播

牙秀有腹肌

有冇人知依套係咩
秀秀真係咩look都靚

bp house 第8集

係喎，一開始喺日本嗰度
有陰嘅秀秀都幾靚

拍好先播 寧願佢邊拍邊播想早啲睇
呢套嘢個story line幾吸引 就算唔係jisoo做都會睇

有講?

唔知邊度睇過

北韓軍官受傷唔知點解入左間女大，好似係秀一見鐘情

佢好似唔知v live 定ch+ d post 講過話都唔知點解自己有，好似話與生俱來

《雪滴花》是一部間諜愛情劇，劇情以1987年的首爾為背景，講述某天突然全身傷出現在女宿舍裡的武裝間諜秀浩（丁海寅 飾），在被監視的危機中遇上了女大學生（智秀 飾），女學生以為男生也是參與學運的學生，因此幫助他隱藏身份與治療，兩人慢慢陷入愛情，但沒想到間諜秀浩某天接到了需要殺掉女方的任務⋯⋯是個與時代相違背的愛情故事。

可能係bad ending

我指邊拍邊播定拍完先播呢個！
劇情睇過下

永初好橙

唔係第一套擔正就殉情掛

我覺得會係男女主角是但死一個

兩個死曬 終極sad ending

劇情唔是重點
重點係呀秀會唔會咀

我估蜻蜓點水應該有

我要求唔高

一人一首ost

最後我會殺咗個男主

仲高難度過佢地每人出2首solo

有機會 好似話一開始男主無咩感覺

有無人睇完青春有你之後,有種覺得Lisa俾支那人污辱緊嘅感覺

垃圾節目唔需要睇

淨係睇啲花絮都已經有依種感覺

Lisa啲反應好行
支那快啲真抵制BP

仲要做Vivo代言人 快啲回頭是岸啦

佢地買好多碟
佢地真blink，偶像熊貓辱華，都唔係國家面前無偶像

我會殺咗個男主角

唔車就得

係都留返電影先

諗起iblink仲同佢哋癲

發生左咩事

係咪24/365最後一集

真係cls，乜年代，點解d手機可以咁廢

係咁ng

不要再說了

見到牙秀靚到呆左，應該係咁

yg咁大間公司開con冇4k仲cls

個個開4K 會整壞人哋個YouTube㗎

好似話咩尊重支那人啲文化乜乜乜
叫yg唔好出片

秒殺

連花絮都冇睇過

淨係睇Lisa跳舞

買唔起

YG:
CB/Rosé solo
廣告 周邊 720p DVD

垃圾Adidas P到秀秀成隻支那雞咁

明明Itmichaa嗰啲咁靚

你咁樣講我係咪可以當你話牙秀係雞?

P左圖嘅唔係真正嘅牙秀

笑撚死 間接鬧牙秀

咪屈，我好錫我老婆

咩事P到咁

單獨抽出黎唔認得係阿秀 門牙好似有條隙係發生咩事

兩隻眼唔知發生咩事p到唔平衡

直頭P到第2個人黎
本身咁靚唔洗搞咁多啦

我仲ff有teaser

隔離團fans開新po未

見到彈通知已經麻木了

no實體店嚟的

邊簡